所以八國聯軍要清洗義和團

無法無天
打下拳 玩下鐵通
就當自己練左神功

係度無差別攻擊

大陸人一直咁野蠻，係因為由小到大都未知什麼是愛心，在服從野蠻父母權威下長大，當長大成人看見有愛心事情，就要將佢抹殺，說這些事不中用，顛倒是非黑白。

有冇真係唔夠膽而想報仇既巴打
留tg俾我，我地一齊集資搵南亞兄弟幫手